[多圖］彩虹邨幾時取代咗南山邨變成遊客區架？？？

撚知咩 你問下邊9個油到7彩顏色好撚過啦

Good answer

On99

第二個求ig

想問是咪新假期介紹過

第二條女

Avaw
一代𡃁模，19歲結婚，期後離婚。

推介左好撚多次啦

真係痴晒線 未到中午已經俾大陸人佔據左

醒你喇

唔怪得啦

以前放學成日去彩虹邨個fd屋企玩，估唔到而家已淪落成蝗蟲熱點

吓離左啦?分左幾多身家?
呢D味識玩

鬼知咩
佢前夫是律師，真識食

我知呀,仲生左一件吖嘛
其實未生都可以離啦

D蝗好鍾意坐晒係到 唔知做乜

好似無生仔喎

咁80s嘅啲相

有冇人組隊去打波

去到全部大陸人

痴撚線

班蝗會話返你轉頭阻住佢地影相放上ig威威

上面有巴打話鳩假期介紹過，班人仲唔嗱嗱聲跟風咩

有無巴打想去打波

公屋

正解
#打卡必去

mk妹先去個度影相

係未新假期唔介紹佢地成班戇鳩就唔識出街？
係要人地介紹完先識去

呢間人真係好煩

其實細心留意吓
香港有唔少地方都同彩虹村 怪獸大廈等等既地方差唔多
都係好靚 只係無人介紹 無咗明星效應
影咗無女 Mk仔 偽文青like
好似土瓜灣 呢d唐樓區都唔差
不過如果係睇完MV 睇完戲去潮勝 咁就無計

屌

唔好搞鳩土瓜灣呀

上次路過見到
d細路係到打緊沒，踩scooter，班港女就喺到訓地自拍

明明係籃球場，係小朋友嘅天地

點解班港女要霸佔佢地嘅小天地
港女霸地盤就係咁嚟

打波D人應該瘋狂唔小心咁射波過去

咁同訓係一般球場影有咩分別

吉妹唔好po我出嚟公審我

吉妹有冇去影相

一向寧靜嘅彩虹邨比呢班人搞到嘈嘈閉

港咩女
見到好多男人

好耐啦

細個成日落去踢波

肩肩有去朝聖？

梗係無啦，有乜好影

好撚可悲,香港人冇野玩到要去埋D平民住宅9流流,果度仲要乜鳩都冇

下晝有人打波㗎

近排喺ig見到好多，原來已經好耐

幾有特色啊，比d遊客黎影相都唔得? 個地方又大，好過南山邨騷擾民居啦

我中學時期嘅回憶變到咁樣

作為連登第一代KOL梗係有

果陣我chok撚到啲女對我濕晒

M男住附近？

有無相
想打j

我190連登彭宇晏

原來係佢

影完就走啦，瞓哂喺地下做乜？野餐咩？球場嚟架，一陣有人想打波見到班友瞓哂喺地都唔知打唔打好。

lm

真係好撚癲😂😂

射咗

覺得啲居民好慘
一開窗就幾十個鏡頭對住哂

鳩假期

做乜鳩

上星期去咗睇下有幾多人，大約50+人乜國籍都有去打卡放ig, 打波嘅一隻手數得晒。其實幾有超現實味道，夠荒唐。

依張相我起咗名叫shooters

南山邨係民居，彩虹邨就唔係民居？

可惜羊咩寶寶同我奉子成婚 唔係實揀吉妹

又一證明港豬無撚得救
阿豬阿狗去到影就係靚相???
由其班港女加白下個底就就扮下文青呢種文化真係好撚嘔心

呢位巴打做得好，鵪鶉男學野啦

影還影 , 屌你老母隻腳咪撚踩上去張櫈度

有無走光圖

衰人肩

第五張果個算撚數啦

No 唔去潮聖點稱得上係香港人

鳩假期 is watching you

出街又多人
屋邨都係有冇搞錯

連韓國MV都發現左彩虹邨

右邊個地方乜野黎？
大學唔少on9仔去影soc相

戇㞗仔凡影相行為都係騷擾民居㗎啦
你試吓你樓下日日都有十個八個走嚟影相睇吓點

成班女以為自己係model 影嗰個就覺得自己係攝影大師

鳩假期如果搞鳩土瓜灣就全體員工連家人一齊落地獄啦！！！

冇咗啦

幾個發光嘅字有咩咁好影

唔知點解每次吉野妹開po都會撳入黎望下

㞗假期不朽衰過偷眲拐騙
做得㞗假期已經要死全家落地獄
搞㞗土瓜灣直情要起㞗佢祖墳

成日都有勁多人set晒腳架，影影下成個籃球車埋去部相機就好笑

多謝支持

支持

用㞗、眲，真係要正評

如果鳩假期咁都報 一定咒佢生女飛機場

張張相啲女都咁柒嘅，見到佢地擺曬post扭曬腰咁影相真係打左個冷震

台灣人Ig介紹係打卡好地方，講埋地址

好心就拉下個perspective啦
抄都唔抄足

後面晾衫晾D奇怪野就好笑

冚家剷仲要企係凳上面影

3p乎？

彩虹邨呀嗎

有次去
比泡菜妹問 可唔可以幫手影相

球場係公眾地方黎，南山邨d人行入直頭入人地棟樓入面

我屌曬依啲人嘅老母啦 仆佢哋個臭街 以前興mk妹 依家就興ig女神 文青女神
個撚個都鍾意影埋矖啲柒相 打下卡 落下filter 就當自己好有生活態度 ig女神咁
#落埋曬啲on9 tag 其實旁人睇真係覺得依班人好撚冇腦 唔排有班人係真心鍾意影相嘅 ok finen
但依班落啲柒filter 嘅臭g女神就收皮啦 淨係識跟風 用下個雞腦好冇

公屋都好影................

多謝支持
小弟一直都捍衛正字

搵日去光復彩虹村啦
拉大隊去打波

其實lonely planet 都有介紹過

啱啱睇電視, 西環碼頭都有大陸人去

芒草啲FRD

香港無地方蒲咪同龜密呀男朋友呀去公屋影下
事實係無咩問題，但真人講句10張有11張都差唔多主題差唔多風格差唔多角度，睇都睇到悶
唔影咪唔潮咪跟唔上潮流，唔影咪代表唔到自己係文青。

嗰班人有書都只係會拎住嚟扮睇，有美食都要影到唔撚好食先食得，去旅行堅持唔跟旅行團但基本上都係shopping帶自拍神棍同龜密自拍，咩都要跟風呃like

大部分唔識影相既男人今時今日會比人扣分，因為影得條女唔靚就慘啦，唔知由幾時開始識影相變撚左男友條件 仲有班人竟然覺得個背景blur撚晒叫靚相叫識影相，你老母揸支1.4你想有幾blur有幾blur啦，最撚好blur撚埋班on9啲死人樣

咩市場單一化土地問題唔再講啦，比你有其他資源你咪又係只係識得自拍呃like

依家彩虹多左好多大陸拖喼問路
似搵住宿
但彩虹公屋邊有位可以做民宿。。。

舉報晒你班仆街

住丹鳳樓表示無奈

真係好mk

落去打波未？

見啲阿伯住丹鳳樓
得閒就睇下個球場
𥄫下女 不知幾爽

打條鐵咩，咁Q多人！

成班淫娃

次次經過彩虹站都見到𡃁妹走去影相

光復彩虹

依家大陸好多網推介香港啲行山同影相位

兩個邨一直都係遊客區

幾好 有咩問題

有冇人覺得啲女好 on9
明明彩虹邨個賣點係啲樓油到彩虹色
但就要加美白/文青 filter 加到啲樓白晒晒
咁其實唔洗特登去彩虹啦

由有ig個陣開始

d人真係好撚煩
日日都勁多人係到影相
阻住人地打波
重要因為左攞角度 企係中間影

Thickets of high-rise apartments stretch skyward across much of Hong Kong, so skyline shots and neck-craning close-ups both provide fantastic photo fodder. However, the vibrant Choi Hung Estate (take exit C4 from the Kwun Tong MTR stop) is where Instagrammers should head first. With a rainbow of...

岩呀
彩虹色係賣點
但係d人影到 完全無突顯
為影而影

早排經過附近都見到d疑似強國人拖住喼係平台落黎

踩上張櫈
所以台灣永遠都係垃圾

唔識野就潛啦

而家做咩咁多人影埋啲mk相
冇構圖冇故事，淨係識影完用photoshop較到張張相鬼死咁大contrast，再唔係放條女喺入面望撚住某點側面唔對住鏡頭，又或者加埋啲狗唔搭八filter改晒啲色,以為好撚有feel好文青

而家個撚個都係咁好似今模咁，唔只班mk，偽文青,連ig啲接job嘅攝影師都係咁，個個去晒埋「名勝」phtoshop下就以為叫相

利申：想堆垃圾圖片收皮好耐

唔理哩班係咪蝗，做咩而家香港人淨係識跟風冇晒獨立思考又冇taste？ 上ig大家有眼見

睇電視，著衫，食野，音樂 乜鳩都係
多人講就跟

通常有攝影師搵到新構圖，係攝影圈流傳開去咪輪到班死跟風港女個個跟撚住做 ，唔係點打卡po ig呃like?唔一定彩虹，南生圍，大東山，南山邨，菠蘿山，西環瑪頭，transformer個堆樓，公屋地下望上天個啲幾何圖形……下刪幾百字，咩都有得跟

一年三百六十五日
春夏秋冬，風雨不改
日撚日都有人係上面影相
明明3-4年前都只係得學生哥係上面打波

仆街，俾鳩假期班仆街見到個po就死
冇人宣傳班垃圾唔撚識分咩叫好定唔好

肯定佢唔會抺返乾淨張凳

咪由得佢哋影一次囉
去完一定唔會去第二次既
利申：以前日日經過都無入過去

彩虹邨呢d垃圾屋邨都好影

冇去過

奇景

彩虹起義啦

How about left?

彩虹海山樓係好多台灣人都會去，唔係淨係本地人

真係笑撚死 個個扮哂文青咁

其實人地外國景點都係咁諗你班港豬

其實幾年前係突然有人黎影相(我估係拍廣告)，之後就陸續都有人黎影。而家就好撚多人。
以前就不嬲係得人打波，阿婆跳舞，中學雞上堂，而家
搞到感覺上打波先係奇怪，影相先係正確用途

垃圾鳩假期引曬啲港豬嚟
由細住到大
個場本身就應該係俾啲小學中學雞喺度開心打波嘅
係要搞到呢度變公廁景

係一窩蜂去影嘅人垃圾啫，彩虹邨本身係好嘢嚟，一啲都唔垃圾

啲小學中學雞應該勇武啲霸鳩返個場打波啦，唔係個班垃圾只會得寸進尺

攞過設計獎

但班傻尻阻住人地生活同用球場就抵屌啦
新假期同班盲粉死全家

有無彩虹邨巴打幫手係窗出面掛幅粗口banner

打波最實際

班仆街一定會p走佢

射啊射 射他吧

咁多人係球場，唔小心射中人冇人想

同返啲蝗講翻牆仲光明正大 因住被黨發現

去佢ig洗版屌鳩佢啦

係要踩櫈做埋曬啲仆街冚家鏟野先安樂，正仆街冚家鏟

呢面呢排唔知做乜多左好多大6閪
屌佢地老母

住彩虹村既完全唔明有咩好影

上次見人係個垃圾房門口影文青相真係R爆頭垃圾房都好影

好心呢類人就拎去人道毀滅啦 好想知佢地個腦係諗緊乜

不過有冇限既人未出過會去

好無奈 我嗰球場啊

想問哩班人多唔多?

Facebook見到啲台灣韓國page都有介紹

仲有拎住隻熊週圍影係咩事?
就嚟拎碌假鳩出街影，再對住屎坑篤屎拉高個contrast post上ig呃like

人地住個度啲人都未出聲

港狗就係乜撚都跟一餐，一窩蜂去做，乜撚都要跟潮流，食野又係，仲要明明普通貨，都會去排長龍。

特別係啲女

台中嗰個？

諗起都好笑
有個台灣朋友話黎香港 問佢有咩地方想去
佢列晒堆公屋名出嚟

有乜閪野好影
咪樓一棟囉
是鳩但但搵棟公屋都係咁嫁啦

下面果個幾好樣 有冇ig?

好撚on9,有咩好睇

黃曉雯變左咁既樣

大把台灣人去

D人係咪入到來，幾分鍾影完張相就走？

唔係啦，瞓埋喺球場地下當自己去咗野餐咁架

齊乘坐旅遊車出發了

屌, 我住隔黎條邨
又係成日有人走入黎影相
文青又有 大學生又有
其實有人跳過樓有乜好影

全部相都好撚柒

是咪砰石，好似唔止一次有人跳樓

屋邨都自拍

啲影相撚真係好on9

阻撚住晒我同朋友打波 下次一個波飛埋去部機到

前排暑假個期, Nike D新product 係個度影,
成班Model 著哂黎影,
係全球既Nike網站post 出黎,
本來得香港偽文青,
而家多左好外國人

其實個場識影係幾靚
外國都係咁玩
係香港太多人姐

你試吓一打開窗俾幾十個鏡頭對住

上到去又真係幾靚